其實大家應該每人一本警察通例

其實大家應該每人一本警察通例
當有警員話唔洗出示 委任證時
即刻打開個一頁指比佢睇
但現時香港仲有冇實體書攞…

推